得百零萬，上車／唔上車？

睇樓睇到好撚灰
只買到舊加細樓

求啟發

儲錢 退休就移民

小弟三十都未夠……未想諗退休著

求教

咁辛苦，唔知為乜
乜都做唔至到

可能23碎grad後人生已完

All in amd 翻幾翻

樓主如果可以係屋企人到住就係屋企人到住 買舊樓都可以收租 樓價升賣反出去再買過第二間好嘅樓
時間係長 但回報高

你有信心既可以滾大舊錢再買